恒大 Facebook新宣傳影片

想有怎樣的U life， 視乎你怎樣的態度

態度正確

u?

怎樣的朋友 怎樣的成就

三大人在我們腳下

扯到恒曬

估唔到，學校都當咗自己係U

呢句啱身邊都係得啲廢柴，以為自己有個痕大degree好威威

pound of my school

含大

任你含

恒管係大學黎咩？無知一問

算唔算犯商品說明條例？